點睇Lexus個電子側鏡

感覺上係安全左
盲點都好似少左
可視角度都大左
雖然暫時係量產
不過我諗係香港應該未必批

用應該係好用，
但始終牽涉太多電子嘢，
一有問題都幾麻煩。

一整就返原廠

好彩係凌治 如果係audi出唔駛渣車 鏡一壞真係死人

多舊魚

咪又係有盲點

要擰頭 不了

我成日覺得塊鏡其中一個用途係預位
宜家冇左塊鏡好難預同隔離仲有幾多位

ching真係有啲勁

實有人偷

如果揸揸下壞鏡頭
真係唔知點算

應該側鏡外加個鏡頭就穩陣

邊個話lexus出唔會易壞

只係唸到落雪遮哂個鏡頭
係街比人劃花鏡頭 油黑
過十年變舊車 d人冇鏡都照渣

出晒名Reliable 各個list唔係第一就第二 有乜好坳

其實而家啲車有盲點警示已經好足夠 之前睇好似話呢啲鏡係基於空氣力學個類野

又唔係tesla 咁做autopilot

Overall reliable不代表某一d件唔會成日壞
見過架rx450係好kum揸，不過後避震換左3套
只係想講凡事有例外，未必事事如意

一樣係有嘢突出黎
只係鏡變左鏡頭

又多左野壞

同埋唔係audi 特別多壞
雙B 計數字差唔多
雙田/日廠少野壞好多

個陣係台北坐的士都有類似咁既野, 司機打燈既時候個mon 會show 打燈個邊既cam, 個部好似叫luxgen

我咁睇，歐洲的確有d濕鳩設計 eg 膠水喉位
其實係sensor多所以感應到有野壞。例如mb個氣壓避震，用落可能冇問題，不過我用廠機可以睇到個system氣壓到唔到標準(above 17psi 如果冇記錯)
日本車冇同你講有壞未必係冇事，好似之前有架stepwgn完全冷氣冇風，以為風機壞，其實係個車主冇換filter

突得唔夠出
假設部車個窗同車身有啲距離 會難預位

整個盲點雷達好過啦

等睇架車黎到香港轉番曬普通鏡，因為運吉處話唔安全。。。。

可以做埋車cam 就perfect, 成日俾人key

香港無用啦 d撚樣cut線唔打燈既

用過鏡頭後鏡，質素唔好連隔一個車位既車牌都睇唔到
而家做側鏡要幾多像素同解像度先夠用

又係D電子垃圾
愈搞愈多呢D輔助野
遲D渣車,牌都唔洗考

想當年你阿爺都係咁諗
又係d風油軚，自動波
遲d渣車，牌都唔洗考

好似好正，最buy佢果個係車窗有雨滴或者霧氣都睇得出面環境

shoulder check la

落雪遮住同俾人劃花就算普通側鏡都有機會發生
至於d人冇鏡照揸係個人問題，條友咁冇安全意識嘅就算係普通鏡壞左佢都會照揸

唯一我諗到嘅就係一出問題電子鏡比普通鏡難整，普通鏡除左成塊鏡爛左之外其他都可以揸到，但電子鏡一有問題錄唔到就已經唔可以揸/好危險

呢d電子野行行下失靈都幾麻煩。。

判斷唔到距離

你話係隱藏傳統凸出黎既倒後就話姐
只係將鏡片轉做鏡頭，但係又照樣伸番枝野出黎
簡直多鳩餘

Luxgen 咪即係台灣國產三菱

有無睇片

有
但我唔認為係一個好既設計

個間叫中華
Luxgen係另一間

新車就順
用耐左渣渣下lag機咪...

你估垃圾Windows咩lag機

真心多舊魚
用肉眼睇鏡最清楚
搞到啲人唔擰頭無晒安全意識
仲要擺多兩個大mon係車廂 嫌架車入面唔夠窄咩
外觀又好似俾人撞爛左塊鏡咁

車機都會lag啦
有埋車cam record function lag機我覺得唔出奇

咁講又係
過百計 一秒行90尺

唔通你部電話開住鏡頭直接出mon都會Lag?

會有少少delay囉
未落record都delay
所以係呢個moment我咪唔太buy呢個技術

運輸署一定唔批,完＿

好肉酸 成碌鳩咁